其實足壇係咪得費托大滿貫

其實大家講起費托會諗起咩
我多數都係記得巴塞單刀
曼聯失單刀同08Euro金球

大滿貫是指？

世界盃, 歐國/美洲, 歐聯類似

沙維，恩尼斯達，碧基，域陀華迪斯，卡斯拿斯，連拿，拉莫斯

布斯基斯，韋拿

加埋歐霸 lol

有無唔係西班牙人

桑馬達？

朗拿甸奴

都幾難美斯命水唔好有希古恩

no league title

德國+拜仁球員應該都幾多

費托同朗拿顛奴都係個種沒乜hater嘅球員，但後者全面太多

都無歐國盃or歐霸

費托好似未贏過聯賽冠軍喎

shit唔記得左 垃圾利欠費托一個足球先生同英超冠軍

幾廿年前計唔計

近年嘅話一定得西班牙 近年得西班牙攞過自己洲冠軍+世界盃

馬體會贏個年費托返左去未？

我以為樓主講現役

He did at Chelsea.

都係嘅如果唔係唔止一個

Sorry, 搞錯了

近D上面巴打講左細哨

杜奧巴回歸奪冠個年 費托好似外借

費托 西乙冠軍

咁拖舟都算係

歐霸計黎有咩意義

咁唔好采...迷費黨表示車路士嘅傷心事已經選擇性忘記

歐聯四強對巴塞絕殺（雖然唔入都照晉級，但當時被圍攻緊）、到決賽搏到角球， 歐霸決賽入波

都唔係話太傷心既，有啲都含金量高

有世界盃同歐聯就大撚把
法國有拖舟享利迪甘斯 唔肯定仲有無邊個拎過歐聯
成堆西班牙人德國人 沙維恩尼斯達布斯基斯碧基韋拿托利斯卡斯拿斯拉莫斯沙比 仲有卻奧斯梅拿拿姆小豬紐亞等一大堆人
仲有嗰啲踢米蘭嘅意大利人 派路加度素

計埋歐國盃都仲有上面法國西班牙嗰啲

南美就細哨卡富卡路士卡卡嗰啲囉 佢哋應該有埋美洲盃

你要數埋霸氣盃就把撚啦

我都知有個cv再齊少少

法國贏歐國盃都十幾年前 巴西拎住世界盃嗰班好多都有美洲盃

係未必有歐聯贏啫

細哨有埋南美球會杯同金球獎

拎齊世盃、歐盃、歐聯、聯賽冠軍既球員？

小白，沙維，影帝，拉膠，碧基？

幾時有🤔🤔摩佬果年佢借走咗

人生贏家托利斯

費托係係好多大賽都入到波先比人話佢人生贏家，仲要係連續兩屆歐國杯決賽都入到波同一屆神射手

細哨世界第一

但個人冇咩獎呢
如果結合埋個人
牙朗真係爭一個世盃
全部個戈變都有哂

施丹贏得嘅都贏哂

歐霸應該恥辱黎

你老母生你都係

大滿貫咪撚計歐霸 計埋金球獎就差唔多

好似得佢有一年內全部唔同嘅盃賽都有波入

記得之前唔係有個英國大滿貫
係四級聯賽入過波

派路
02-03 06-07 歐聯（米蘭）
06 世界盃
08 歐國亞軍

原來欠個歐國盃

巴西岩岩睇完
得細哨 李三腳 卡路士 卡富

卡卡欠美洲盃
大哨 基拔圖施華 欠歐聯

咁應該卡卡啦
團隊有世界盃+美洲盃+歐聯+洲際盃
個人就世足 + 歐足

歐聯絕殺疤果球，果球先值5000萬先生

死遠啲啦

卡卡

世界欠牙朗一個世界盃

佢嗰時有得簡入西班牙
佢又傻閪厭棄西班牙冇冠唔入
簡隊拎過2次世杯嘅嘅阿根廷
點知自己又搭沉船
西班牙就又歐國又世杯
希古恩命水先慘
明明對上兩次決賽美斯都有失半單刀波
再加球十二碼飛機
都可以俾班小花迷賴曬落佢到
小花自己把握到 一早拎左冠啦

卡卡啦
球會 聯賽 意盃 歐聯 世冠都拎過
國家 世盃 美洲盃 洲際盃
個人 世足 歐足

08-12年一直踢緊巴嗰班西班牙佬

有歐聯仲計乜撚歐霸呀

就算冇歐聯都唔應該計歐霸啦

殘種咁都可以入到位
世界級

計埋歐霸不如計埋聯賽甲乙丙組

歐霸計唔計

見到班小花迷咁肉酸
乜都有得賴賴 咁都唔入幾時入

絕殺
明明佢唔入都夠贏，嗰球最多叫奠定勝局

費托d冠軍基本靠痴返來

英超歐冠痴車仔個2年，連正選都唔係
國家隊更好笑，靠黃金中場，前面有偉拿
當fit個幾年反而咩都冇

當年果年咪歐國盃囉

冇英超冠軍

唔差在計埋細個踢嗰啲青年軍啦

個球其實好撚重要，同佢對獌炒空門一樣，勢既問題

你真係覺得就憑垃圾痢可以捧英超？？？
以前肥賓唔得，羅渣屎唔得，廢高普都一樣唔會得

歐國決賽入1:0都叫痴冠

費托勁在佢仲要拎埋神射手

又唔好咁講, 起碼08, 12兩屆歐國盃佢功勞都唔細

歐霸俾人講到同青年軍比

加利卡希爾

球會大滿貫

講到大滿貫卡卡同同朗甸都係
前者多個意甲

T9冇英超

垃圾水貨
車迷傷心就真
幾個月都唔識入波

費托無金球

贏咩阿 顛峰短到死 去車路士之後成個廢人咁

要講嘅
卡卡無美洲盃
世界盃係大後備

係喎卡卡次次無份踢美洲盃
李華度隻歐聯佢就好似無乜落過場

T9無金球因為08失英超至於點解失英超都唔洗講, 大家心照
總而言之carry得起利都係真漢子

差洲際
如果唔係真係完美

霸氣盃

碧基先係
勁過晒小白果d
因為碧基連英超都拎埋
仲要當年係曼聯贏完歐聯 第2年即係巴再拎

無球

賴咩黑哨吖，雙殺最聯都拎唔到英超就抵你死啦，爛泥扶唔上柄

我意思係指利垃圾喎 和咁多埸失咁多分都on99

當年撚到維迪一棟都無都搞唔掂真係恨鐵不成鋼

碧根鮑華
1974-1976年 歐冠冠軍
1969，1972-1974，1982年德甲冠軍
1966，1967，1969, 1971年德國盃冠軍
1972年歐國盃冠軍
1974年世界盃冠軍

我認為你講4424大家心照姐，廢托係carry到利又點會對弱隊失咁多分吖

卡卡個世界盃就真係癡返黎啦

up乜撚?
大滿貫都係指隊伍獎項

碧基拎得既都拎晒
英超，幾個歐聯，西班牙賽事無數，歐國世界盃全拎晒

卡卡西甲意甲都有

kroos都叫近年嘅大贏家 係未攞歐國盃者

計埋洲際國家盃好似得亨利做到?

韋拿

西班牙都有

洲際喎
西班牙都無
上屆德國又派B隊踢
計埋洲際國家盃近年真係無人大滿貫

睇WIKI細哨好似都贏過

數到最近應該係佢同亨利啦

飛機盃黎

都無歐國盃

朗拿甸奴是首個先後獲得歐洲足球先生和南美足球先生的球員.

暫時亦係唯一一個

佢地講非個人喎~

卡卡拎過兩次

2005 2009冠軍係巴西 卡卡有份

外借點解佢決賽可以入到拜仁一球先？

講緊攞聯賽冠軍個年

恩沙基？

adidas金球獎拎埋都可以賴美斯,hater

意大利人一定無la,
都無歐國盃...

迪比亞路,保方

連意乙都有,點計?

開完post季尾即刻離開馬體會

08歐國亞軍係德國wo
12年先係西班牙vs意大利

8強輸西班牙 記錯sor

最有說服力應該係世哨
又有世足，各個錦標都係主力
亨利拎世界盃嗰陣都唔係正選主力（雖然都入左三球）

無記錯06世界杯決賽組合個兩隊係08歐國都係小組賽出局

法國就分組賽出局
意大利八強十二碼輸俾西班牙
10世界盃就真係兩隊都分組賽出局喇